當年n 賓放針算唔算玻壞交通

都幾明顯係

予嚴厲斥責